# README #

Untuk Mencoba. Silakan fork atau download Zipnya. 

* Install XAMPP atau Aplikasi sejenis
* letakkan pada folder yang sesuai
* jalankan via browser (tidak di klik 2x index.php)
* proses kerja aplikasi dapat dilihat di preview

preview dapat dilihat di folder preview

### What is this repository for? ###

Untuk membantu memmbuat pokedex via web

### Deploymentt ###

Untuk versi berikutnya :

* pembuatan CRUD
* pemakaian JSON
* tampilan mendekati pokedex

### Preview ####

cara penggunaan dapat dilihat di folder preview ( 2016-01-24_15-48-13.mp4 )